今日冬至，話說我係一道餸叫做山東雞

喺廚房俾人雪左兩日
俾人拎出嚟切嗰陣都聽到廚房出面好熱鬧
尤其近廚房嗰檯客真係特別嘈
之後聽到佢哋越傾越大聲

有把聲又話咩
「堆填區仲好多位 黎一個殺一個
黎一對殺一雙⋯」
之後又把聲又話
「佢哋都係為自由而戰姐⋯⋯」
另外一個又搭嘴話
「應該出解放軍消滅班暴徒⋯⋯」
之後駁火愈嘈愈勁

連廚房佬都話
「弊家火出面嘈到就嚟開片⋯」

好啦咁我俾阿姐拎咗出去上菜
淨係見到嗰檯客啲人開始郁手郁腳
當我上到枱俾人夾起咗隻髀嗰陣
點知有個後生仔突然反枱

搞到夾起我隻髀嗰個阿叔嚇到跌咗隻髀落地下
真係大嘥

喺邊度就唔自爆啦
手足支持你

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭